كينيا.. مقتل 31 مسلحا من حركة الشباب جنوب الصومال
 أعلنت وزارة الدفاع الكينية الاثنين أن القوات الكينية قتلت مسلحا من حركة الشباب الصومالية وذلك خلال عملية استهدفت اثنين من القواعد القيادية واللوجستية للحركة بجنوب الصومال وجاء في بيان الوزارة الذي نشر على موقع التواصل الاجتماعي تويتر تم تنفيذ العملية التي قادتها الاستخبارات جوا وبرا مدعومة بمروحيات ومدفعية في منطقة جوبا لاند يوم الأحد وصادرت القوات الكينية سيارات وبنادق وذخائر ومتفجرات ولم يشر البيان إلى ما إذا كانت القوات تكبدت خسائر بشرية جدير بالذكر أن القوات الكينية جزء من قوات الاتحاد الإفريقي وقوامها ألف جندي وتساعد الصومال في حربها ضد حركة الشباب  د ب أياسين بوتيتي